南非KFC廣告完美地向尼馬致敬

笑左

racist

@鋼gum

官方好少會咁做

尼馬已成為meme了

個icon都係碌入黎

快手

搵尼馬做代言啦

唔搵返巴西人已經算好俾面

條片出個陣世界盃都未開始
6月15號...
會唔會有咩陰謀...

笑死

其實係尼馬睇完學佢

係地下彈真係好似尋晚尼馬喎

彈個兩野勁似尋日

碌石屎路應該幾痛

幾好笑

咁碌法其實好撚暈

試過碌草地落斜20米到已經暈到仆街